有無人覺得火影好老土

無論人物設計同劇情

我都覺得好老土

特別鳴人

你呢個時候先睇咪係

ON9，火影帶領漫畫界近20年
20年前你仲想點

成team 人著同一套衫, 懶撚到

agger 仲要炒鬼滅玩主角冚家鏟

真jojo同龍珠都係
60年代啲漫畫好好多